[統計]各位手足有幾多隻腳？

：2隻
：4隻
訂閱：>=5

樓主冇腳